［明燈］有無5蚊買左951既傻鳩係度

聽講開完post就可以好似恆大咁燈返上去